# Личный дневник #
Скрипт личного дневника с шифрованием, написанный на php/mysql.

## Установка ##
* Скопируйте файлы на сервер
* Создайте базу данных
* Импортируйте в неё таблицу из db.sql
* Отредактируйте файл config.php
* Если установка происходит не на закрытом сервере, то необходимо ограничить доступ к каталогу со скриптом.